# Рефлексия и её применение

## Цель:

>Написать свой класс-сериализатор данных любого типа в формат CSV, сравнение его быстродействия с типовыми механизмами серализации. Полезно для изучения возможностей Reflection, а может и для применения данного класса в будущем.

## Основное задание:

- Написать сериализацию свойств или полей класса в строку
- Проверить на классе: class F { int i1, i2, i3, i4, i5; Get() => new F(){ i1 = 1, i2 = 2, i3 = 3, i4 = 4, i5 = 5 }; }
- Замерить время до и после вызова функции (для большей точности можно сериализацию сделать в цикле 100-100000 раз)
- Вывести в консоль полученную строку и разницу времен
- Отправить в чат полученное время с указанием среды разработки и количества итераций
- Замерить время еще раз и вывести в консоль сколько потребовалось времени на вывод текста в консоль
- Провести сериализацию с помощью каких-нибудь стандартных механизмов (например в JSON)
- И тоже посчитать время и прислать результат сравнения
- Написать десериализацию/загрузку данных из строки (ini/csv-файла) в экземпляр любого класса
- Замерить время на десериализацию

Общий результат прислать в чат с преподавателем в системе в таком виде:

Сериализуемый класс: 
- class F { int i1, i2, i3, i4, i5;} 
- код сериализации-десериализации: 
- количество замеров: 1000 итераций 
- мой рефлекшен: 
- Время на сериализацию = 100 мс 
- Время на десериализацию = 100 мс 
- стандартный механизм (NewtonsoftJson): 
- Время на сериализацию = 100 мс 
- Время на десериализацию = 100 мс
